搵得防暴狗守票站你就知擺明要造馬

有票站連候選人或者公眾監票都唔撚得
你一嘈就即叫防暴拉9你砌生豬肉
票數差唔遠嘅實造到建制派少勝

唔好比位心入呀
唔好比藉口防暴拉你呀

屌 唔洗講 五大訴求 缺一不可
有真普選就唔會有咁多呢啲黑暗野